Het effect op mijn arme zuster was zeer pijnlijk, ze shrieked flipperkasten uit; streden hard om mij unsheath, kronkelde haar lichaam in alle richtingen om te bewerkstelligen; maar ik was te strak engulphed en al haar strijd alleen me het gemakkelijker om hem sheathe tot de zeer haren.
